payme short咗

段野係叫你轉用FPS

1分鐘前用完 冇問題

不停hang住在呢個畫面

尋日都係咁 但其實過左數